Now 財經俾人hack左？

上佢web睇都係咁

但睇唔到佢咩 YouTube Channel

唔見喎

上web版睇到full link, 叫gaming chair, 但冇片

李澤楷正垃圾

你俾 4：3 mon 人揼 code，仲要寫 Web Form，班IT狗點會有心同你搞好啲 security

留低嗰班都係呃飯食啫